週末大電影 復仇者聯盟 9:30PM 《2》

繼續

呢套Mark 幾？

好似係7

7

Mark7

一粒導彈仔殺2件外星人

開戰

應該要開始

Mark7真係型到呢

Loki BB瞬間換衣

A

出得半個鐘就爛晒

巴打你。。。。。

其實點解個組職名要叫AVENGER,佢地要報仇咩

成日唔明shield架 helicarrier做咩唔嚟幫拖

loki

保住自己間屋炸

始終都係最鐘意ironman

過左今集洛基算唔算都變番一半好人？

cw話紐約之戰只係死左幾十人
但點睇都唔似

之後啲version 去得勁快

認真睇下人地啲對白啦屌你老母

去睇CM

話比你聽佢地有仇必報

準備睇hulk

iron legion已經去左一堆

見證Tony科技不斷突破

Smash

跟翻局長意思 局長係cm身上啓發改個plan叫avenger

Dr strange依家做緊手術

開發用黎放煙花

你有無睇cm
fury改架

所有 marvel 電視劇嘅開端

因為 DC 套綠箭俠 好評到仆街

紐約大戰開始
大家眼利既話可以搵下見唔見

好耐無睇過Ironman 呢啲咁型既片段

That's my secret cap. I'm always angry

但仲係比hank串垃圾

但同電影無咩關聯

Hea Smash

無可能啦

dc得tv好睇
電影垃圾到

始終係 機甲組裝 最型

傻撚左

所以，我們回到電影《復仇者聯盟》。因為當中成員主要不是為了私怨而去報復，而是為了公平正義而戰，因此用avenge延伸出的avengers（復仇者）去形容他們會更加恰當，也更能傳達出「框扶正義」的這層涵義喔

岩岩facebook見到

Avenge

to do harm to or punish the person responsible for something bad done to you or your family or friends in order to achieve a fair situation

revenge

harm done to someone as a punishment for harm that they have done to someone else

2個導演黎 唔會穿插到啦

入黎先

唔同部門 電影當AOS佢地無到

好撚緊張！鷹眼！啪啪啪！

諗落洛基有兩粒石都輸其實真係好柒

好想睇多次美隊打美隊

播3鍾

mark1-85

係

要對比雷3

遲下既bray有可能會加插返

點都有啲
但係冇互相影響
真係好失望

夜魔俠簽約果陣
講到明電影需要佢時
佢要去拍
夜魔俠真人都好想去拍電影

雷神對loki打得好差
chok到仆街

其實復仇者翻譯得唔準確

環太平洋

無計，最頂兩件不和最後分家

如果大家想傾復4劇情都起碼加密幾次再單聲啦

仲有邊粒？

外星人殺到仲返工

留名待睇

根本唔會 除咗因爲現實上都未有選角
都因為支線時空已消失

即刻矮化咗個名

antman一拳打爆呢架船

未出力讓佢

解釋過係因為有創傷後遺症，所以有一排日日匿喺實驗室瘋狂整，所以先有im3嘅咁多部

蟻俠其實好勁

又捅刀其實loki都驚Thanos

loki同thor最後做返兄弟
個個都有轉變

典型鬼佬式推黎推去當打鬥

又係依隻飛天鯨魚，Thanos同邊個落單一次過買咁多㗎

Loki 只係比枝權杖mind control 左

Off topic一問其實點解奧丁要收養Loki收養左又唔愛佢搞到佢大個咁

budapest

離布達佩斯好遠

又講啦

布達佩斯，講左幾年都唔知係乜事

又提布達佩斯

banned

期待黑寡婦前傳

重複演員

again and again

巨腸

個警察係Agent Carter個男主角

兩個差佬

睇親依個差佬個反應都覺得好笑

鷹眼型到

我相信連狗唔會咁做

少年漫咁戰力澎漲

9mm都打得死外星人

yes 第一個重複演員

外星人把槍矛同bloodborne，隻狼d人用既武器一樣

最勁都係雷神

Group shot 嚟喇

準備啦

準備

Avenger Assemble!!!!

等bgm

經典

Budapest係bw前傳？

電影入面條廢老對自己做嘅好多個決定都好唔負責任，大女、收養Loki、諸神黃昏之前先香⋯

That's my secret cap.
I'M ALWAYS ANGRY

a1鷹眼真係好型，之後就冇乜型過

I am always angry

見到兩個隊長

其實stan lee算唔算重複

i'm always angry

事實係所有人都勁咗好多

如果依個時候Hulk嗌No

淨係睇左a1?

hulk都一拳搞掂

NEW YORK
2012

係呢度喇

呢場大戰cm出手的話，一分鐘完左我諗

又冇咗件衫

Avg1 正在人少少，大家都有得發揮

好老土

呢個時候嘅隔離街...

main theme+圍圈影相

Iw俾thanos打到驚

同一時間...

大戰黎講4集入面最鍾意依集

hulk型撚到仆街

strongest Avenger

而家嘅hulk勁到

重點都唔係打
要閂門

好多人暗劇透 A4

打到變傻仔hulk

鷹眼對手臀好正
個人幾charm
唔怪得謝婷婷沉哂船

聽日去二刷
啱啱嗰幕真係好正

smash

nat 靚到

smash=衝吧

諗起依個笑容之後係屌bw個gif

God of hammer

古一大師準備出場啦

Thor

hulk 係 A1 一定係最勁

Thor又嗌

二刷完一返到黎就 2012 New York

The strongest avengers

hulk

no look shot

型到

呢個scene睇到CA好有領導才能

a1 thor廢到
電咁耐都爆唔到條鯨魚

a3 迴力斧一下一艦

A4浪人look超型

睇完4再睇返1 個感覺好

你唔講d咪睇既咪get唔到囉 嬲緊d人唔推你個po?

其實鯨魚獸幾型

thor未覺醒前得個一兩串閃電, 單體技, 力量都係黎自個鎚

都是那句
紐約大戰死人數量應該無cw時講咁少

好似主因係hulk驚地球人唔鐘意佢
所以iw個時唔肯再係地球出黎

他知道 Hulk是沒有用的

好似衣魚

Hulk smash!

BW勁

god of hammers

Thanos真係睇少左avengers
如果佢好似復3咁派4個手下落嚟應該完左場
烏木喉都夠打avengers成隊

邊到？

又黎

Thanos應該係好似Ryanair、Easyjet啲廉航咁一次過大手平價買入依啲鯨魚獸，所有提及Thanos大軍嘅場景都有依㗎嘢

啱啱睇返真係exactly 一樣毛管篤

政府報細數是常識吧

唔係呀，係因為佢比thanos屌打左次，唔敢出黎

劇透

你唔會想知

聖廟

醫生做緊手術

你屋企樓下

點解hulk 又突然可以控制自己

嗰陣hulk個樣惡d

佢地之後點解會知時間石係個度？

Im射激光落隊長個盾好多餘

im ca果幕

Captain marvel 又唔黎幫

1係咪好睇過4?

用盾反射雷射好型
到ca3……

合體技

可惜a3a4無返呢d全team人一幕過嘅鏡頭

avg 打gamora故鄉都有出

應該咁講
其他星球既武力廢過地球好多
xander又係一野被thanos收皮

not really

頭先做咩hulk 打thor 一拳?

小學雞hulk

天台 無影到

笑左 加密同唔加密有咩分別

小學雞

屌鷹眼射箭咁撚慢就收皮啦

Strongest avenger

咁都問得出。。。。

舊sharon carter

stupid ass decision

大集合嗰陣有蒲頭嘅

點解條女出咁多鏡？

IM同CA幾時去埋1970年

咁樣撻落部車竟然冇事

Boom

烏木喉都係法師類
古一可以出場
dr strange都唔歡迎loki
但古一唔出手搞loki

接箭

Loki

白痴

屌你老母型撚到

嚟喇

傻仔

puny god

個盾炸一炸 新嘅一樣乾淨哂

出現了

型到盡頭便是

想當年係戲院睇已經覺得紐約大戰已經好嚴重 點知之後d大戰仲犀利損傷仲嚴重

笑死

次次睇哩個位都笑死

Tony呢個時候係後面偷睇緊

原本有得出更多鏡，有場戲係講佢做女侍應同喺度寫生嘅隊長傾計，不過正式上映嗰時cut咗

loki bb

吊你老母

講緊d拍攝手法
係咁zoom佢地大頭fing另fing去
柒到仆街

如果配音應該講：廢j

ca2咁高跳落去無野墊都無事啦

未到

掛住jarvis

Paul bettany把聲

無限之箭

屌那星，好多劇透
都係走先

antman?????

無限支箭

齊心合力咁真係好正
A4都無呢個feel

吓屌咁都屌？都已經無劇透啦 單單係avg2都仲嚴重啦

點解Tony 唔叫Thor 幫佢差電？

Agent carter仲正

睇返Thor第一集都唔算最屈

依到係咪已經暗示緊九頭蛇既人搶控制權

f35又被人炸

局長

sovolkia已經係人類滅亡級

劉備比牌孫權咁樣

局長拎槍呢下真係笑死

融合banner同hulk，結果係取兩者缺點

監視器香左

thanos捱到咁耐已經好叻,
地球先係最強最卑鄙既外星人,明明贏咗,
成班人出術打屈到你輸

Tony又救世界

sor quote錯

可以咁講，都可以純粹係美國政府啲領導層愚昧

新舊都好冇個人特色普通金髮妹

準備起歌
風箏會旋轉

其實按道理tony係咪都可以用hammer

卓維點死？

劇透用四重hide呀ching

係電影入面全盛期既哭

真係... 好似仲蠢撚咗

有冇人知點解hulk 又突然可以控制自己

新人格真係 人型豬嚟傷咗右手又唔識再生

one way trip
tony真係諗住犧牲自己

紐約大戰緊條橋啲車仲咁遊閒

Tony

IM最型男主角
Dark Knight咁

唔得，個人主義仲係太強

古一呢個時候睇緊im放煙花

嗰陣好似仲係iPhone4

Tony成日都犧牲自己

取banner 嘅怕事+ hulk 嘅弱智

但紐約大戰反而好啲,
之後變9衝爛仔交

He's always angry
再洗版就smash鳩你 屌你老母返去重睇TIH啦

變型俠醫打卒仔就叻

估唔到咁快唔駛拍

08年套hulk結尾有交代，佢可以同hulk人格達成協議出戰

其實古一傳送個核彈上去咪得

咁點解要追打black widow?

頭先開會最中間個黑影都好似係九頭蛇

佢係呢件事後又自私返姐

屌我一路諗係佢洗版定係個app load重複嘢

im1個時仲係功能手機

拍劇

伽馬射線呀大佬 你估普通槍呀炸彈咁呀

一直都諗唔明局長點解唔call cm 幫手

I can do this all day
Yeah I know

I can do this all day

比奧創殺死
但之後又用來做幻視的靈魂

把聲好好丁

果時晌戲院睇真係以為tony會死

最尾仲有箭

啲人都唔係頂唔到
natasha 差啲就close到portal

新星軍團打Ronan依條鳩佬都窄窄地，係靠Guardians of the Galaxy，咁所以稍後對Thanos都⋯⋯

IM3係PTSD咋
邊到有自私

cm: 我好閪忙㗎 咪撚煩我啦

陣間隊長由更高跌落去都無事

聲演

佢用左句靜觀其變黎兜
可能去到元老avg無希望贏先叫

我想問吓點解變形俠醫變左身之後可以控制自己？

其實點解最後佢地食烤肉會咁尷尬 係好難食定有其他意思?

感覺係因為個時唔熟asgardians? 同埋當時有avg出手
之後因爲已經知loki係乜水 所以strange會在意

hydra!

唔熟？

好鍾意佢地討論去1970呢段 完全係得佢哋兩個知講緊咩 嗰種心有靈犀

PTSD了

Cm 套戲講過‘only emergency’ 先可以搵佢幫手
同埋搵左佢你仲有得睇之後啲電影？

同環太平洋好似

到最尾都係領兵者既分別

其實點解爆完核彈 外星人會死晒

正常佢再生能力係勁過deadpool ,但係mcu入邊唔係好見到佢有展示出嚟

跟住hulk就....

頭先爆侽首戰艦等同avg 3 thanos個首?

Close 撚左個能源呀
唔關粒核彈事

Hulk

遙控兵?

開罐頭

整ultron都ptsd????

隔住盔甲聽到心跳

係咪av2 先出hulkbuster

喺

笑死呢下嚇醒咗

Hulk攬佢好似攬公仔咁 放低個下好似玩完就劈低咁

We won

最少身體硬度高好多
dp郁下就斷呢樣嗰樣

攰啦

We lost

tony d9up對白真心好正

唔係咁多人望住嘅話cap會唔會人工呼吸

一齊食飽真係好柒

呢個時候有人亂入

Tony準備出現

整ultron原意係保護地球
邊到自私?
CA都係屌佢自把自為 而唔係自私

果時個個都好後生

點解hulk 可以控制自己 但之前又要追打bw

America’s ass

tony偷偷...

其實一早射核彈去個窿度就搞掂

行樓梯

鷹眼執雞

stan lee！

Antman要出現

Stan Lee

Stan

stan

Oh you gotta be shitting me

內戰伏筆

有意外發生，hulk人格會出嚟保護佢，同佢叫出嚟有分別

其實點解炸左隻艦 d士兵同飛魚就全部唔識郁睇落似生物 唔似機械人

擺個POSE影張相 收工

呢條女都幾多鏡頭

d官員同廢老

呢個sharon carter真係好樣衰

Thx

半機半生

排咗隊係佢先嘅

啱
佢淨係同banner講過佢想整 banner話要大家開過會先 tony話冇時間開
所以先比隊長話佢自把自為

屌你老母 blocked

成班九頭蛇

其實中間插咗段新聞都冇話係大戰之後就即刻送洛基走

可能兜得返

見到你地陰啲陰啲咁透，好想快啲睇，但星期一先睇

avengers theme

拳怕少壯

平行宇宙
loki 影集

公園呢場係成套avg1唯一一場外景戲
其餘全部廠景/片場搭景

最尾一齊食shawarma嗰幕係當年premier之後先臨時補拍

完

食飽極傻

因為他知道hulk是冇用的

集合好柒

師兄第一次睇？

我都覺得爭D

Because we are Avengers

首bgm好好J

一開始唔係跌左個a字咩

呢個配樂係咪冇得係戲院再聽

兩三秒嘅事嚟 自己腦補啦

Tvb有冇credit?

CA要遮住啲鬚

走返去隔離討論

同感 比起a4差好遠，純特效黎講

啱啱同老婆講緊同一句

又話im俾人搶宇宙方塊既？

唔同時候睇係唔同感覺嫁啦 而家睇返真係好感觸

淨係ca件衫都爭好多皮呢件柒到喊

大佬 時代會進步
個時已經好好嫁啦

thaons

諗起spider man falcon來偷野

彩蛋

紫色薯仔出場

以前無人玩過英雄crossover電影
一唔小心就蝕番轉頭
你敢唔敢比咁多錢

舊thanos

有幕見到佢執返D箭

紫薯出現了

好似成件爛布繡出嚟咁

thanos第一次露面

你都講得啱，嗰個M字額中佬同女高層都唔似會對抗到Thanos

大佬

Thanos

Thanos仲係紫紅色

究竟hulk勁定Verom勁

呢個Thanos 僕人之後有無出現過？

粉紅薯

唔同色嘅thanos

好似仲有個彩蛋?

thanos
鋪左呢條線10年

隻色差好遠

下星期GOTG

依個唔係俾幻視桶死嗰位咩

呢個好似係四天王之一黎

Chris Cornell

比Ronan殺左

滑嘟嘟嚟

下星期再傾

個頭盔好似唔同，呢個跟漫畫多
依家件甲先型

Thanos出現之前 嗰隻嘢係邊個
烏木？

Gotg

成班去食野

呢個post credit嘅Thanos係咪都係josh brolin配

呢個係第一集？

呢個好似唔係the black order,係叫 the other

好可愛

比羅南殺了

Cable

即係Thanos原本有mind stone
俾左loki之後就冇左

聽日就搭車去睇早早場喇，星期一咪當二刷囉

懷念thanos

no

仲有彩蛋？

依加睇番隻thanos咁薯

有諗頭

中東包

其實都唔小錢 當年用咗兩億幾 iw同Endgame大約3億5至4億

都無出聲
個人都好似唔係Brolin黎

成個地球會少左一半麥樂雞

重睇a4啦 唔係拎呢個時間線果粒

還我08年hulk

所以好嬲

Thanos個妝真係

好似透明人魔

屌你笑左出聲

2014gotg 開始先係brolin

第十集呀

我覺得今集仲係屌打好多戲

hulk>venom

Cheeseburger

隊長唔食野既？

好撚難食

好難食?

所以要do it myself

尷尬

Thor又食

太多電影收唔番要胎死，但結果avg全球大賣

嗰陣美隊有留鬚 所以要用手遮住下巴

果時入戲院應該無睇到呢個彩蛋

好似話個時生哂鬚

好想再見到佢地六個坐低一齊食野

喺佢老細面前殺咗佢我嗰時睇即刻就覺得佢係鳩佬一條

仲要間餐廳打完仗

原來係果個
已經唔記得

原來重有彩蛋當年miss咗

無人出聲

食夾餅

The Other was a servant of Thanos who provided Loki with the Chitauri and scepter.

cap做乜唔食

我都冇
難食到靜晒

嗰時應該好多人仲未習慣留到最尾

遮住d so

要遮鬚

垃圾戲

食野代表d咩？

GOTG

肥仔

個陣時香港人完全冇post credit scene呢個概念
點似得而家上親marvel戲都坐定定睇晒

好似隊長冇剃鬚先用手遮住

同事聚餐

呢個真...以為第一個已經完

你個名

係咯 點解JL會打唔贏依D垃圾戲

Gotg 1,2都出色

same

休息一下

想問下復4最尾有冇彩蛋走左冇留到最後

credit好重要

其實我覺得唔係難食
打完一日仗應該食咩山珍海味都係咁嘅款

依家睇返都係好好睇

av1都成三個鐘

真心覺，本身係諗住Mind Stone換Space Stone，1換2返嚟，點知信錯你條契弟搞到原本嗰粒都冇埋

比自已劇透完無心情食

講concept的話
呢類crossover電影太多不利因素，一個唔該就仆街
但無可置疑joss當年寫avg1個劇本係掂
大家都有戲分又維持到角色性格
所以一爆而紅

無
但最後留到最後

bucky未死

到時明珠播avg4起碼播到2點

麥樂雞

計埋廣告先有三個鐘

人哋仲掃緊塵

tony醒返嗰陣話想試下呢間野 點知好似好難食

有

( Show Blocked User - 潛龍勿用極待撫慰 )

8:30/9:00播

仲有gotg無左power stone呢

唔知第時會唔會好似star wars咁修復呢？

其實每次marvel完都有一半人即走
我心諗
連我24號睇end game都係咁

仆你個街劇透圖

我都O晒嘴

所以iw開頭咪笑鳩loki

頂唔緊

佢派出去啲o靚無一個成功拎到石

頭先IM醒返之後提議去呢間嘢食返餐，不過佢唔知呢間嘢好唔好食，但點都想去食，呢一幕大家都唔出聲，應該係唔好食中晒伏

屌你 12年開始發散晒人手收集寶石
結果6粒都係自己攞
班𡃁廢到

我endgame無睇到最後彩蛋
對我黎講endgame已成定局
對下集都無咩期待lu

Fine. I'll do it myself

仲要自己出手一日就齊石

我睇end game個陣一到credit就已經有人入嚟叫人走

今次endgame我都即走左

大佬3粒鐘坐定定好撚急尿呀

Ronan計半個，係攞到嘅，但半途變節諗住自己搞大嚟做，最終俾Guardians of the Galaxy收皮

gotg最出名既歌

唔明佢拖乜鳩係要等avg越嚟越多人先出手

隨時提早7點開波

啱啱完仲好激動腎上腺素好高
唔識急尿
返到屋企大解放

仲要靠自己嘅情況底下係大概一個禮拜內就攞到曬，我屌，依個根本就係講緊outsourcing vs. in-jouse制度嘅弊端

當年海外上映第一個禮拜真係冇最尾個彩蛋
因為首映後先緊急補拍呢個鏡頭
加唔切落海外拷貝
到美國遲一個禮拜上映後
海外先同步加番

拖到啲人死哂 奧丁 阿斯加死 古一死

freerider

我估日後會補返

其實復3最致命都係無左vision

reality本身係dark elf手好難搶

由新星軍團（Power Stone）去到Asgardians架船（Space stone）我估有幾日掛

到a3 time stone都係失敗埋

某人仲好邪惡呀

最後彩蛋唔係下集預告!

跟住a3一知道曬d石係邊就迅雷不及掩耳咁連攞曬power space reality soul time mind
果然真係 fine, i will do it myself

maw係唔好彩姐
唔睇戲既後果

未喺，蜘蛛俠第二集先交代所有野

好多熱潮撚...... 阻鬼住哂
有啲仲一家大細

gotg1代表作

唔捨得佢完點都要坐埋嗰幾分鐘

撈埋汁
十年完尾

我都係！！
未出credit已經開定門

佢個女知情不報

要冷靜下先可以離開戲院
唔係好易唔小心劇透

呢個時間thanos落去地球都攞到兩粒石
一刀一件avengers啦

其實Thanos啲手下一個二個都養唔熟，最忠心可能係AVG3嘅四大高手

條友一直都相信自己坐喺太空馬桶，外判俾其他人做係work呀嘛

EG唔係冇彩蛋咩 counter仲要大大隻字棟係度
我估係想D人快D走快D清潔換下一場所以我都係一完就走

仲要已經弱化左

其實好唔尊重製作人

岩岩睇完avg2

係
十幾年心血黎

我係想俾個姐姐可以快D 有得清潔啫
講心果句end credit望住個screen D資訊都唔入腦架啦

avg2個蛋

好多英雄都弱化咗

佢呢度應該係外判比ronan但又唔比粒石佢，所以先至自己做返

明明無野做都唔自己去
得閑就周圍飛去扮下打仗
擺明吞pot啦
正經野攞石就唔去

通常都閃
第時上網睇番
坐十幾分鐘個度仲耐過睇套戲咁

然後通常都唔記得睇番

請大家出嚟 唔好放棄香港

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日 (星期日)
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審

今次如果唔係戲院出曬公告要人快D走我一般情況下都會坐奈D既

有講法係佢係等odin死左之後先出手

啱呀，用舊方法去人地啲星到玩大屠殺就自己嚟，明明儲石先係正事

但係Endgame又話要去食多次。

我聽日都會去呀，電影大家就睇得多啦，為咗依個地方，I can do this all day

個講法係等幾個宇宙級人馬收皮先出手，包括：奧丁、伊果、古一